到底lucas perez得罪左雲加咩？

用17m買返黎投閒置散
連少少出場機會都唔俾佢
家陣連後備席都無得佢坐
你話佢比唔上拿卡、基奧特都算了
連條韋碧克都可以正選真係無野好講

雲加唔鍾意一個球員真係可以做到好絕
相似遭遇﹕韋拿、金寶，即使出場交足功課，之後照樣無得出直到賣走
一直無貨交既就死用幾年，阿仙奴沉倫唔係無原因

無賣

我同貢寶真係好慘

上一代

朴主永
卡路士偉拿
卡士唐

卡士唐都計

仲記得甘寶啲直線
睇到人嘩嘩聲

雲加做野唔洗你咁多嗲

金寶同主席有幾分相似 都係技術流 打翼又傳得
明明幾岩雲加口味 佢地係咪屌左雲加老母

雲加幾時死

我除左頭兩季好波之外
呢幾年無進步過
我日日剪頭髮 做model吹咩
雲加鍾意我

好似朴主永、卡士唐呢D買返黎年紀唔係細
加盟前又無證明到有正選實力既，當然唔預期佢地可以踢到幾多場
相信雲加、球迷，甚至球員本身都明白
但好似韋拿同金寶年紀細，出場時又展現到值得栽培既潛力，但最後就被放棄
佩雷斯係西甲中游隊都入到17球，已經證明有料到，加盟後落場既表現亦唔差，但最後連後備都無佢份，真係講唔通。

剪撚左個頭啦 依家柒到

雲加做野唔洗你教

邊個阻雲爺爺攞第4咪冇得出囉
爺爺要第4唔要第1

爺爺鍾意用豬腦打翼斬波畀托柒頂

Perez我打機都唔用佢啦

真心想知,

覺得金寶同佩雷斯值得用,

唔好話黑B廢,廢托耳和鼻仲垃圾

Wenger out

無幫雲加含

perez 本來佢就冇心買 係見愛字頭報價先出手搶
搶左番黎又唔用
甘寶真係好撚慘 世界杯又打得好 聯賽後備親都貨交 都爭唔嬴黑碧個位

甘寶好似訓練態度唔好

甘寶冇計 雲加唔鐘意黑腸

Campbell 係14 world cup打得好勁
以後佢返阿狗有發圍
記得佢都有得出
之後唔知去左邊

2&b好多機會喎

甘寶衰冇體能同慢

肯定唔係雲加話買

球會求其ZIP俾佢.

依2件後備料最多咪頂下禾仔d位

禾仔頂下佢地咋掛

但講到咁好 依家一間英超球都對佢冇興趣
都有既 紐卡素囉

應該由頭到尾都係諗住買下人湊下腳
諗返雲加都害左好多人下

甘寶踢左半季多少少
就比老野雪
18世盃都黎

雲加好似笑肥賓冇錢

朴主永踢k-league果時已經有國外球隊留意, 去到摩納哥都有長期正選
去阿記果時好似都係25,26歲左右...
係比雲爺爺雪到一沉不起

27,8啦

但當年係韓國另一個主力囉，前鋒仲係佢最出名

我懷疑雲加根本貪佢免費過黎開拓下亞洲市場就算

暑假專用大使
宮市亮

條友又大傷

雲加一日唔死 牙仙奴都冇未來

呢個唔傷既話係有料既

最唔應該留係到,最廢個個踢足十年都咁撚樣又逗咁高人工個個反而有生存係阿仙奴到

屌呀 卡斯塘幫里昂拎既聯賽冠軍同歐聯八強經驗多過成隊阿狗啦

養和 b 咪係囉

衰無迷雲

卡士唐唔係借半季嘅咩
定係我真心咗

廢囉